光復十八區定聚焦五大訴求都好，請緊記唔好跌落蔣麗芸水平

所謂蔣麗芸水平就係唔fact check 兼人身攻擊 （e.g. 以性取向嘲弄岑子杰，仲要老屈佢瞞騙世人）

呢場運動以來，無論係衝衝子定和理非，大家一直都以超超超文明方式進行（e.g. 遊行不忘垃圾分類、喺入境處門口同人道歉、入到立會都係選擇性破壞，買野飲都會擺低錢）。

正因為咁我地先會connect 到越來越多群眾，覺得道理喺我地呢邊，同果啲打人或人身攻擊嘅藍絲唔同。

所以我懇請大家要對事不對人，唔好變成蔣麗芸。

屯公問題係因為
政府部門欺善怕惡選擇性執法，而唔係老人家咸濕(come on 我地都會有老，唔好對未來的自己太harsh)，更重要係請大家唔好侮辱性工作者。

做雞唔係原罪，性工作都係工作。果班大媽嘅問題係佢地用高分貝擾民，而且喺錯嘅地方（公園）做生意，而班pk 建制區議員同食環竟然唔做野。

我地唔係廢老，請大家唔好再嗌「唔好咁怕醜，出嚟扭兩扭」（真係有一群人屯公女廁外咁嗌）呢啲口號，膠唔係咁玩。

聚焦五大訴求，聚焦譴責政府選擇性執法，聚焦重奪公共空間！

P牌弱弱地自推一下

貼地啲嘛 唔通唸首詩出黎咩
元秋收歡迎因爲佢夠市井
去唔同地方用唔同語言係正常
千祈唔好用死一套
仲有唔知點解好多人覺得光復會模糊焦點
根本無依回事
區選班建制都唔洗選喇
咁可能比倒內部壓力林鄭
佢一日唔回應5點訴求
一日都會有依類行動
同不合作運動一脈相承

你去公園搞倒人
仲理直氣壯
咁係佢地自取其辱